黃大仙嘅入黎啊

新人開post不足之處 請勿責怪🙇🏽‍♂️🙇🏽‍♂️

個人意見：黃大仙嘅係返黃大仙搞返自己地頭禁樣好無？ 但係又有人話勇武今日唔出現......

推